一日甩幾多條頭髮先算合理？

呢幾日沖涼都發覺自己甩10幾條頭髮
平時r頭又甩幾條
我唔想20歲就禿頭

認真
50條

早睡
唔好成日諗唔開心既野

仆街我都係，次次起身都發現枕頭好多頭髮，大約3-6條左右，每日已經清一次，跟住沖涼一洗頭又甩十幾條... 所以宜家都開始有機會就早訓，護下肝，怕第時真係變方仗...

我上網睇好似關個腎事

一句講晒 打少啲飛機

真係有關係？

我個中醫都話血氣差同腎虛都關事 甩得多都應該要去調下身體
利申：睇緊德SIN醫甩髮

Check下咩原因先，遺傳既話好難救